外國本地畢業都做到陪審團(有電話#)

可以 打2825 4668 揾 jury clerk 查下自己係咪已經在名單上，俾身份證號碼已經可以查到嫁啦👍🏻

今朝8號波前打去問左Judiciary，佢答個「合資格做陪審團人士名單」係入境處兩年俾一次judiciary，當你係入境處有任何資料更新，而佢睇到你合資格就會放你入名單🤘🏼

*為左更加多人可以查到，唔好佔用線路太耐。有幾個朋友今日成功問到，要改地址以確保收到最新資料。希望幫到大家！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

Pish

Push

我大學畢咗業7年, 從來無收過信
打咗去問真係唔喺個list度...
而家要寄信去入境署要求加返我入去

有無懶人包點申請？